【十月芳文番】Blend·S|調教咖啡廳 討論區

STAFF
原作：中山幸
監督：益山亮司
シリーズ構成：雑破業
キャラクターデザイン：奥田陽介
音楽：菊谷知樹
アニメーション制作：A-1 Pictures

CAST
桜ノ宮苺香：和氣あず未
日向夏帆：鬼頭明里
星川麻冬：春野杏
秋月紅葉：鈴木達央
ディーノ：前野智昭
天野美雨：種﨑敦美
神崎ひでり：徳井青空

公式

禁錯button 屌

NEWGAME取替品

芳文社作品居然出現男人 我不能接受.jpg

見到2個男人唔知點解諗起working

牙井留下左1個負皮

邊個做二五仔過檔斬手指
forever唔會離棄歐巴醬

流鼻血

john!!!!!!

乎啊乎啊

真係小朋友

是否搞錯了甚麼

女主果兩粒波好礙眼

睇完第一集變左今季最有興致追既一套

有男人

凜凜蝶

芳文社有丁

三者三葉都有yamag,但e個擔正黎仲要兩件

睇過漫畫 呢套嘢真·bg走向黎 忠告一句接受唔到儘早

Bg?

新藥

點解有男人

夏帆

boy girl

應該係

當working!!睇

妖狐

芳文版working

以為會係泡麵番
原作夠做成季咩

金毛雙馬尾令我聯想起某隻敗犬

new game難民

講呢d

此花亭算了
難民有男女愛情算咩難民

敗犬哪有咁大波

屌，跳起都唔會有d咩出現

應該係話有男角仲叫芳文社

女主好萌~

ching no on9 la

好想俾女主罵

好正

凶惡眼神係間歇性定點

你唔好鍾意佢了
我唔想佢比人批鬥

係,初時我都以𤔡芳文係唔係變咗質
但即時我有諗返起以前都有套"一起一起這𥚃那裡"先知道芳文玩bg有前科
黑心d宜家我求神拜佛呢套唔大爆死都唔好比佢好賣過new game.我唔想連芳文連呢過百合界橋頭堡都冇埋

我高質會員

最後果句.........................
應該係話BG向唔比入芳文社好過

天生s啦 一緊張就會暴露自己本性 係咁羞辱人

冇芳文社+百合睇嘅話 我都唔想做人了

美術監督係加藤惠

有冇繁中？

係喎

美術監督
加藤惠

女主撚貓個笑容真係不得了

女主個反差會唔會太可愛

店長最後會唔會同女主一齊到

金毛個配音 係同堀北鈴音同一人？

係

鈴音嘅傲嬌性格轉移去呢個金毛度

金毛雙馬尾大波大籮黑絲

其實鈴音唔係傲嬌

傲嬌呀

利申： 動畫黨

畫畫好勁果位

完全聽唔出

屌咩一起一起這𥚃那裡俾你講到噉...

紅葉好似大老師

金毛係咪理世同胡桃染左髮

抖M之魂。on

瘋狂入手金毛股

咁快瘋狂入股金毛？

其他屬性都未出齊

傲嬌正

店長好q煩膠, 飛晒就岩岩好.

仲有桐谷華姐姐

世界第一

最多咪兩個都買

最後係咪會買曬 ？

店長好撚煩 死撚開啦

禾愛大家，大家愛禾

就黎有得睇

夏帆成日呻冇錢

援力高

中間嗰幾張百合圖都係鬼頭明里自己畫既

用點兔畫風 但唔係百合 真係好古惑

其實原作係似妖狐僕ss

有棍，不了

果4張畫真係好勁

好想比佢坐

莓香真係太撚可愛

動物台毒撚中哂槍

唔係換，係加

一睇到句對白...........笑到我痴線

麻冬姐好正............

有反差好萌呀

好想比佢踩

好似仲有兩個女仔，睇定d個市先，唔好咁快入股住

唔理咁多 入哂莓香先

agger

嗚呀

莓香

夏帆都正

人地剩係想食洋腸

細細個就渴望洋腸
俾我就援助下夏帆....

夏帆我一早入哂貨
你地死開

好想夏帆餵我食朱古力蛋糕

日日都餵緊

咁有無人想被莓香餵食「怪味芭霏」？

me

哩套係每個星期嘅精神食糧

亂入

好想訓落去

呢兩隻野.............

..........................

好想比莓香踩

莓香真係
心臟就黎頂唔住

黃金拼圖同new game竟然直接放出出黎做過場

小路綾
天天座理世
日向夏帆

雙馬尾真係同傲嬌絕配

大家都係kirara，冇所謂啦

本18禁個封面係咪AYAYA黎

好好睇啊

呢個過場100分+

美乳

華哥終於出場啦
好撚興奮

𠝹波袋kaho

A1識玩

夏帆身材完勝英梨梨

金毛。。。諗起張圖

CAPTCHA

屌

莓香今集完全表露佢到底有幾想食洋腸

好正，麻冬姐叫男二打電話報警

敗犬bb

好想莓香瘋狂斟水比我

再講多次
桐谷華世界第一

女主係愛洋腸係雞
反之妹系有反差

華哥好騷

莓香真係好似愛姬

快啲調教我

好想比佢捉住我餵我食野

食腸仔嗰度

想食華哥腸仔？

澳牛

有冇夏帆回 好似好少戲份咁

佢每日都服務緊我當然會少

工口JK

睇咸書

馬尾夏帆！！！！

好大波 又淫底

美雨人氣

夏帆好正

重以為有個新角會減少霉香戲份......好在未...

呢張好正..........隱屬性抖S........

敗犬真傳馬尾鞭

好撚好睇

芳文社比d咁既野我睇

好想比莓香鞭

點解可以打機打到連熄左燈都唔知

打機重要過打電話

我都好想瘋狂扑夏帆個頭

我日日扑緊

夾腸......

不愧係工口JK

大學生正d

夏帆先正

蘿莉控

大學生呀 咩蘿莉

有樣有波有絕領

大學生

偽娘好似下集都未出？

Husky巴打，下次可唔可以幫手係巴哈down埋呢套
B站有時好慢

我都想
但巴哈冇買呢套
我自己都係睇英文算

唉 等左2日花園都無繁seed
Bili又疾下疾下
搞到依家都未有得睇😞

係wo
記錯左bitch同呢套

漫貓原本好快出
唔知呢2個星期搞咩 隔左成個星期
所以睇英文算

苦等中

唉，我都係睇bilibili，對住殘體好唔慣

咁執著繁SEED做咩

唔係BIG5唔睇 除非冇得揀

Same

大波 金毛 jk 川神舞

平時我都係
但呢套為左快d睇到屈服左去bilibili

唔講都唔記得佢

睇英文啦

被遺忘的角色

成班三個月換一次老婆

利申 黑長直黨

好想買

已經用緊小櫻

麻冬

係偽娘出之前水著回

THIS

IS

呢套野有偽娘？

遲d出

咪撚痴線啦迷埋依d旁門左道野

等J

咪綠色o個件

屌唔撚係呀?
白毛果個偽娘黎?
我睇完op好鍾意佢

呢位巴打

GREAT

唔好聽人亂講
都係女嚟

褲都除埋
你轉個頭同我講係男人

J你就J啦

雖然比你地劇透哂
但我不嬲都男的也好

世上真多基佬

一諗起女主條崇洋撚見到洋腸就出曬水含到雪雪聲就覺得興奮

話到明surprise

今集唔係幾夠喉

i know that feel

仲以為會打鳩佢

原來咁多人唔知, sorry

Smile

好鍾意睇個op

Sweet

op個到有寫imoto oneesan tsundere呢d屬性
但個到都係idol
我本身都以為係idol屬性
唔知唔出奇

chu chu yeah

今集果條魚係做乜鳩

...........

紙板黎

夏帆波濤胸湧
麻冬就鋼板

果3個企埋對比 屌..........
製作組仲要係咁focus落麻冬

麻冬好撚正

蘿莉緊係要貧乳

好想打包返屋企

是咁的
依家imgur block左lihkg個referer
所以大家應該都睇唔到imgur D圖

目前解決方法:
裝extension

chrome:

firefox:

加下面條link落list
referer setting揀block
http(s?):\/\/(i?)\.imgur\.com

當我冇講過

大啖大啖隊

合法蘿莉隊啤

好撚正
年度最正短髮妹

係。

每日比莓香打

岩岩補番發現....

喂呢兩套野咁面善既...

又亂入

唔明

芳文其他動畫作品亂入
好似係

呢兩套係不起眼女主惠同eriri既衫

仆街店長唔好搞莓香
果然芳文既作品唔可以有男人出現

個廚係百合廚
放過佢就等

我又冇咩所謂
夠sweet我接受

夏帆是我的！！！！！！

莓香是我的！！！！！！

冇人搶我個美雨姐姐就ok

夏帆係我嘅
你揀其他啦

莓香淨係對洋腸有反應架咋

就咁睇工口jk 應該係個廚接收架啦

莓香姐都唔差

麻冬係我既 好想抱起身

日日比麻冬莓香打

廚對女仔D反應

OP同ED幾時出呀

工口jk好撚正
大波+打機+傲嬌

傲嬌係扮架ja

諗起有集係屋企練習傲嬌

抱住黎屌

龍舟掛鼓

再一邊比佢咒罵

FBI

麻冬我老婆

幼女（20歲）

隻偽娘有d似凸守早苗

諗下就硬

fbi is.................

20歲大學生，無事

好想比莓香瘋狂餵食

【Loppi・HMV描き下ろし限定グッズが予約受付開始！】

「等身大タペストリー(苺香、夏帆、麻冬)」
「タブレットケース(9.7インチ対応)」
「A4クリアファイル4枚セット(苺香、夏帆、麻冬、集合)」

など、詳細はこちらをチェック！

黑肉夏帆

麻冬姐又得妹又得世界第一

出左碟？

遲咗入嚟報到

霉香好正 ，著泳衣

好唔慣夏帆上季係堀北鈴音，個落差太大

都係傲嬌屬性

唔睇CV名就唔會有落差感. 如果唔係睇今季終末少女, 毒奶個落差仲大.

鬼頭明里

自從呢兩季就鐘意左鬼頭明里

香港係唔係無得買漫畫 搵好耐都搵唔到

有

邊度有？

我見書軒有
信和冇咩

.............................super

信和搵唔到
惟有放假入屯門買

Sister

sadistic

打過去問下有冇，有先去買

Surprise

Service

We are Stile!

我地已經超越左chu chu yeah

竟然可以好正經咁打完一段而無出現SASAGEYO/SUPER

super

switch

比獎金

個表情好正

唔要黑肉啊

出現了

It's a trap!!!!

Pewdiepie條新片都用咗呢套野op做intro

SKRATTAR DU FORLORAR DU

世界末日

犯罪率上升

太太.............你結左婚架啦...............

警察叔叔，就是這個人

跳出黎果下真係............

surprise

好期待下一集

又騷又黑肉

莓香出膠人

麻冬有資格做奧斯卡影后

エロjk 連波都被廚揸埋
應該無走雞啦

終於有多d姐姐

molamola

仆街b站琴晚都仲上到，今日已經唔得
個unblock youku chrome extension 唔work?

上b站

巴哈冇啊
趕住睇得bili

抖S每日調教日曆

邊條

好似del左
冇backup tim

得段intro
好似係講緊you laugh you lose

華哥 火車

title係 IF YOU LAUGH WHILE WATCHING THIS VIDEO YOU WILL LOSE MY CHALLENGE

個時笑撚左

我都想講 未開波就輸撚左

smile..........................
大佬 點忍呀

仲以為入錯片

40000萬

笑

第8話先行圖

放開莓香

隻新角個樣好島風🤔

島風君

天江衣

最底

夏帆真係好正 即刻變黑亦得

PUNCH~PUNCH~PUNCH~

夏帆bitch

希望有泳衣/內衣 激凸畫面

GAY

為左避免呢個情況
一早已經出埋泳衣回囉

.............屌 出多次啦

Smile!!!

Sweet!!!!!!!!!!!!

Sister!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sadistic!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Surprise!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Service!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

We are Stile!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SUPER!!!!!!!!!!!!!

有Op full

loop左5知幾多次

極洗腦

SASAGEYO
SASAGEYO

Punch

呢個真係笑死

聽個op 冇畫面硬係會覺得差d野咁

自己腦補啦

春野杏 (雖然好大隻

aggggggerrrrrrrrrrrrrrrrrr

Smile!

第８話「アイドル属性も、ついてます」WEB予告を公開しました！満を持して”ひでり”登場！

我最期待的畫面出現了

Sweet!

Youtube block左香港

知你班痴線佬會J條片

BOKU

有柄也好
不會懷孕

外星女咩屬性

最底果張

PS圖

不會懷孕ok?

J jor

一集釣哂d基佬出黎

機巧少"女" ?

不會懷孕就好了

莓香真係好正

麻冬都好正

除左有鳩人同漫畫家,其他都好正

最正都係夏帆

依幾集幾屈機

agger x 2

TRAP

agger x 3

漫畫家冇人LIKE?

夏帆依幾集

麻冬世界第一

空丸配音
角色偽娘
點解會咁

個偽娘呃左夏帆個波餅

假如女主演繹係抖S既時候同一般既時候係同一把聲就好

綺仔

蜘蛛仔

有鳩先正

痴線，條新「女」一出

推post 速度幾何級咁上

有J就好 你識咩

夏帆黨

Sister!

Sadistic!

Starburst Stream！

SUPER!

快D星期日好嗎

Surprise!

e套野個播放時間冇new game咁好
new game星期三，係閒日既一半播，就好似同你講緊「加油啊！個星期得返一半JA！ 」
但Blend S星期日播，就好似同你講「聽日就要返工返學啦 」

我返工返shift對我冇影響

男人冇個好人

有鳩人=心計撚

屌你老母又嚟

首op google play都上左第2

smile

Service!

垃圾偽娘

有鳩人 呢個名好撚搞笑

偽娘先正 唔識野

麻冬先正

莓香先正

麻冬最正

夏帆最最正

麻冬>夏帆>求其

莓香>>>>>>>>>>>其他? 扔左佢都得

sister?sweet?sadistic?
打和啦SUPER!

邊到有得睇生肉
好想快啲睇

唔知有冇

第一條link MX1 24:30(日本時間)播生肉
不過幾lag

之前我POST開果個要收錢了

呢兩個都算耐
以前睇司波達也生肉都係睇佢
當然最正係 去日本開電視睇

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

插屎眼

打左格仔既

等1點 bilibili

blend s會入kirara fantasy

kirara參戰！！！！！！！！！！！！！！！！！

yes

唔出奇嫁wo

唔係上幾個星期講左啦咩

急尿

入女廁

嚇死班友

官配？？？

麻冬..................

齊腳

直升機

mxtv嗰個版本打咗格仔

想買

D顏藝真係

白毛好撚搞笑

笑左出聲 搞笑役

白毛真係好正啊
但係仲有4集就完

做乜野提

好撚痛

小學生麻冬
真係好岩身

幼稚園黎

新人好好笑

偽娘唔chok聲真係似少年

麻冬果件幼稚園衫仲著得落

唔通chok左聲先似又同你講咩

個聲優應該係chok聲扮男仔嘅

姐姐好黑

原來白毛係nico配

...
好多動畫偽娘都全程女聲
好少咁分明

白毛一出推左幾多頁

唔知白毛識唔識落樓梯

大家身體說不... 身體卻很誠實

幾時有麻冬回

夏帆先係王道

好鬼鐘意呢到

。。。。。。。。。。。

抖S芭菲

比錢食屎

好中

好貴

我世界第一

不了，都係莓香正啲

不了，夏帆最正

三個都正

百合大好！！！！

唔好再爭
3個都我既

啱啱入左去個cafe到做死士

咩感覺

我都有諗過去
星期四出發

異教徒

唔夠薑叫莓香芭菲

動物台會員常駐日本

車

做到幾時，儲錢去日本

29號完

今日儲錢聽日去

得番4集啲角色仲未齊, 仲有隻狗

我30號先到日本

。。。。。洗唔洗cap埋抽野出黎。。。。

@伊波朱夏

又ps

呢套有冇漫畫

廢

強者

食完有咩感覺

想嘔同去左屙

戇鳩

勁

不過估唔到真係有勇士去試

都唔知話佢勇定on9好

只差一線.........
明知係用咩料整既都去試

其實我想試一啖咩味

我都想試架
可惜我30號先到東京

有無普住粉紅色制服莓香遞上黎先

無
橫掂都行過，咪去試下

想知整依杯屎出黎個staff諗緊咩

staff:呢班毒撚痴撚線架

個staff點都要試一野先既，食死人咪

飲晒成枝醬都唔會死啦

唔會死人架，最多入醫院咋嘛

我諗班Staff心諗：你班友究竟係抖s定係純粹無聊黎挑戰

Star Platinum!

starburst stream

原來尋日和氣鬼頭春野三個都去左cafe食抖S芭菲

cls

美女廚房

佢兩個個下場應該好慘

下集隻狗終將出嚟

發覺集集毒撚2人組都會幫襯搵莓香

想睇夏帆玩到成身都係

笑撚死

三個主角去食ドS 芭菲

莓香bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

NO!

抱住麻冬黎屌
諗起都扯扯地

莓香better

畫到莓香好平

莓香個女王樣畫得好正

20歲

FBI is watching uou

這麼可愛一定是_孩子

無知一問：右二，右四咩動畫？

只知右3那條係被迫著男裝

黑人問號 右4咪呢套

右2 中譯叫搞姬日常 動畫得幾分鐘一集

今集家姐回？

做了？

Re

Husky

洗面

拎呢D黎咬 識玩

夏帆冇戲份既

出左幾秒

家姐係病嬌？

店長.................

ED騎住隻狗

笑死

每次睇完都好開心
但係淨返三集,想死

不要再說了

下集是咪到麻冬

夏帆呢

fashion bitch

究竟幾高?

同角色調返轉

係husky

husky

咬你呀啦

話說husky cv又係大老師

係個廚喎

佢個樣似大老師

..................
ok 其實我都覺佢似

老秋gamers 4樓有紙板可供影相

ED隻狗都有份

眼神很兇 ， 笑死

典牙

麻冬回

睇左漫畫知道劇情

麻冬=小惡魔

睇唔撚到呀 麻冬B

我用zenmate睇 可以試下

偽娘見得成工之後無曬謝份

自從有隻偽娘 我對呢套野既興趣半減

啱啦 走啦

佢出左之後 興趣多左一倍 點算

.................

偽娘一出個post推好快，就知好多手足好依味

不知不覺已經第10集…

店長.............笑死

個壁咚

全部都係game

夏帆=肝帝

夏帆個幻想

欠打

個廚

喬裝

店長

好耐冇換衫

本身唔知有呢套野
多得個偽娘而家有啲性興睇

20歲 135cm

今集好多夏帆好正

秋月化完妝個樣諗起佢

換衫

最尾個shot好正

x2

秋月好正

外表蘿莉
內在成熟
好撚柒正

lolicon

利申: 仲低分過佢

莓香dabest

呢張好撚正

好撚得意

-----個人簽名-----

low quality

麻冬真性格先正

毒舌蘿莉身御姐心
姐系又得妹系又得
點跟

完美

我老婆

差巨乳

成日話call FBI，發現自己仲大鑊
----------個人簽名----------

蘿莉巨乳=邪道

麻冬屈機

掛鼓

今集瘋狂夏帆 睇預告下集都似係

真女主

有無人覺得夏帆把聲好好聽

覺

主動挑逗廚房仔
Molamola

一開始放飛機果到
麻冬真係好鬼正

又一套女主唔夠做

夏帆前凸後翹又工口
麻冬蘿莉身御姐心姐又得妹又得
華哥夠哂淫

偽娘夠大碌

大老師X夏帆=官配CP

唔好ff啦

Husky X 店長

Husky X 莓香

女主比狗屌？

莓香比狗屌
麻冬比我屌

我同夏帆係柏拉圖式戀愛主義

夏帆無論 樣 身材 性格都好吸引
麻冬就合法蘿莉 開正我最愛
我都驚我睇睇下都會好似店長咁爆鼻血

S

麻冬我老婆 真係無得輸

唔比你屌

唔記得咗係日本時間

店長RIP

打緊第3章 唔記得左睇 等英文sub算

白毛成日送助攻

今集個內容再見到你個名就想笑

百合大好！！！！！！

白毛偽娘真係好正

btw今集美雨成集冇出過場

新wallpaper

麻冬都唔係好覺眼

華哥咁忙

麻冬去撚左邊

狗公係綠毛配
狗乸係店長配
攻受分明

Between

廚房仔同工口jk 呢對cp 愈來愈明顯

廚房仔呢鋪實食冇痴牙

做乜咁惡話麻冬

Smile ~

Sweet ~

Sister~

Sadistic~

Surprise~

Super~

打情罵俏 係度放love love石破天驚拳
污染哂成套番

說好的芳文番呢

明明new game 都唔係咁

一早講咗呢套嘢係異端嚟架啦，似working多過芳文番

今季要睇真百合就睇此花亭啦

我自己就對百合冇咩要求
輕鬆日常少少搞笑就好

正

痴撚線

點解網上好似冇乜依套野嘅漫畫 得頭果幾集

日本好似都係得三本定四本單行

都就執啦

隻驚幾時先正常玩得
咁多bug

最後一集

我地仲有糞驚可以j下

一月芳文番準備接收難民

究竟難民番係製造難民定接收難民

yurucamp
slow start

Surprise motherfucker

Oh hell nah

WHY NOT BOTH?

下季芳文係邊套

一月一齊睇小櫻

4月雛子強勢回歸

...

伊藤潤二集

ready?

白毛真係好搞笑

告白時瞓著

麻冬用防狼器

防狼器

完結撒花

All staff ver. OP

想問下你地喺邊睇Live?

<<<呢個呢兩日無啦啦cut左live

麻冬出係咪都係咁高

個插口會變插落個頭

。。。。

諗到個畫面笑到停唔到

兩星期後係【一月芳文番】 Slow Start難民營見

2星期冇野食

麻冬成個雪人車落去

fbi

報驚

世界又一次末日\

成廿碎人仲要帶小童用防狼器出街

麻冬出黏土人未呀

插落個頭度

一係就插頭,一係就倒吊

亂講咩
條柱整短d咪得

特別版

拿,咁咪得

你走

bd已訂
btw睇amazon個review個邊D人似乎唔多中意偽娘

在線得15話，連偽娘都未出

芳文社究竟何方神聖？
連續三季都有位出短番?

下年4月春番又有芳文番

搞笑役好正wo

難民

毎週楽しみにしていたが、、、、、

先ず除草男子の態度や口の悪さに 嫌気がさしたが 、、、、、、、 我慢し

或る回から店長をいじる いぢめる回がひどすぎる 結局人を虐めて笑いを取るのが仕様か

ε=(･д･｀*)ﾊｧ…
きんモザや恋愛ラボが稀有であるということが分かる。

嫌がる人間に犬を飼わせるという神経が理解でぬ 店長ならいじめてもいいのか 無理難題を吹っかけて面白おかしく嘲笑するのか
じぶんがされたらどうするのだ? というわけで
原作通りであるだろうから 原作者はそうゆう人間であろうことは窺い知れる。 そうゆう感覚の持ち主なのだろう

まあ そうして大抵は自分がされたら途轍もなく恨むのが定獄であろうか のう
講到好嬲咁

有緣再見

依套漫畫係咪冇人譯

去漫畫鋪買啦

全店員Ver嘅OP會唔會出碟/HiRes

原文授權轉載自ACGdoge

之前《情色漫畫老師》放送時作為宣傳企劃的一環，和泉紗霧的聲優藤田茜親自參與了一幕原畫製作，現在的聲優也是多才多藝
而剛完結的《調教咖啡廳》中為女主角之一日向夏帆配音的聲優鬼頭明里除了聲優的身份之外還十分擅長繪畫，承包了動畫中的百合插畫作畫，鬼頭明里是真的傳說中被聲優工作耽誤了作畫才能的例子

鬼頭明里自己畫的日向夏帆

在2017年鬼頭明里迎來了聲優事業生涯中的快速發展期，在《愛麗絲與藏六》（雛霧夜長）、《歡迎來到實力至上主義教室》（堀北鈴音）、 《調教咖啡廳》（日向夏帆）中為主要角色配音，同時還成為了LoveLive!企劃中游戲原創團中近江彼方的聲優，眼看未來有可能就要成為新的聲優偶像了
而鬼頭明里在聲優配音工作之外，另一個被人熟知的技能是畫畫，鬼頭明里曾經有一段時間真的想要成為畫師，本來鬼頭明里的計劃是一邊在老家名古屋悠閒地渡過大學生活，一邊以畫師為目標而努力
但是鬼頭明里的父母對她說上大學需要她自食其力，鬼頭明里首先考慮的是藉助學金去上大學，還考慮了自己要將金錢花在什麼道路上
而鬼頭明里對做聲優也有興趣，但如果在名古屋上大學的話就去不了東京了，最後鬼頭明里覺得又上大學又要實現自己夢想比較困難，就下定決心去東京成為一名聲優，成為不了聲優的話做畫師也好

出自鬼頭明里之手的動畫中百合同人圖

當然最後的結果來說是鬼頭明里成功的成為了一位職業聲優，同時也保持著自己的繪畫愛好，在《調教咖啡廳》第2話中登場的百合同人圖其實都是出自鬼頭明里之手，再過幾年或許鬼頭明里就能自己出聲優同人本了

好中意佢把聲

幾有變化

有冇巴打去呢個cafe同餐廳

好似買第一卷就有bd box

好似fake news

個tweet仲有句........
…みたいなツイートをしたくなってしまいますね、土曜日のこの時間になると。。（もちろん放送はありません…！）
CAP一半唔CAP..............

成日俾佢fake到

prprprprprpr

麻冬
夏帆

正宗芳文社

訂左黏土人

有麻冬未呀

個fd係日本幫我買

嚟緊仲有本子

想睇麻冬b...

唔想俾FBI搵
雖然冇去c93,但聽個fd講有唔少本子，有冇麻冬就唔知口廿

出得街姐係冇事

我唔係蘿莉控
只不過麻冬太正

去見下fbi再講

*3,511 調教咖啡廳

不過不失,希望有2期

查看 @okmgmk 的推文：
麻冬成人禮

點合法都好，FBI is still watching you

包得咁密實無事啦

查看 @okmgmk 的推文：
因為進化左反而遮番下面 ?

話說因咩事BLEND S會變左MEME

其實meme係咩

我我

麻冬B

夏帆B

縮水夏帆

最矮個個最高

調轉晒

我婆可愛就得

偽娘咁矮

麻冬個聲優好大隻

反差萌

改左名先講啦你

Link or lomo?

返去搵，熊貓網嚟

有冇麻冬b

查水錶

果然大家都是朋友

店長同廚房仔兩位男聲優叫和野杏美同德井青空玩pocky game

C3 d大鎖匙扣賣哂
睇住最後一個麻冬俾人買走左

見到個好高既麻冬

同好高既莓香 都唔cos夏帆

香港邊有女仔cos到

細波cos夏帆都無高妹cos莓香同麻冬咁違和

C3有冇qq既麻冬b

白毛

有有波既夏帆
不過個身肥肥地

麻冬高過個美雨

美雨好肥

可能cos緊星野杏

苺香ちゃんのアラームアプリが出ました！

出咗個apps

想要冬冬鬧鐘

@短髮控

小冬

痴撚線架

聽果陣
喺咁抖大氣
仲流鼻血
發生咩事

好聽到哭了

樓上蘿莉控

=u

夏帆唔是蘿

但你鍾意果d都係蘿

有邊個，講

你自己鍾意d咩你自己知啦

係佢地愛我，所以我愛佢地
我被動的

55

星川麻冬世界第一

跟住自己又認凜做老婆